請停止吹奏徐步高

懷疑係有心人士想利用依點
令連登 示威者沾上支持殺人犯的污名
令人更相信示威者係暴徒的言論

請廣傳

依家連登多鬼
民意 輿論唔輸得

Push

法國黃背心運動的 8 堂課

push

推

推 生死存亡之秋
唔好比有心人士利用

Show Blocked User - MatthewDog
完全封鎖

當佢真係走得太前 但社會主流思想佢都係殺人犯
唔好繼續吹奏 小心比人造文章

事實上無必要吹奏, 係時候要收

有心既得閒就幫佢掃下墓

大佬.....可唔可去睇下陳咩雲(唔係陳雲)點講徐步高單野先呀?
吹奏既係白痴, 叫人唔好吹奏既都係白痴

陳雲海

吹奏施恆囉

呢d就叫正義，爆哂7警名單出黎

之後比人砌生豬肉

同意

大佬 依家係講緊社會主流意見
認為佢係殺人犯
你去吹奏一個殺人犯？

人都死咗，仲要攞返出黎利用
佢果時點解咁做同埋係咪真係佢做就真係得佢知

係咪盲架你
講你兩邊都係白痴呀依家

有人證物證但警畜冇公開, 唔係徐步高先知

識玩，更係吹奏暴徒孫中山 / 反政府領袖毛澤東

咁你兩邊都係白痴
又中立啊？香港人

我地無足夠證據去證明任何野既時候就最好唔好亂講野

明眼人一睇就知膠post嚟啦
不過都係要推

我哋依家唔係討論徐步高背後理念
問題係依家嘅社會認為佢係殺人犯
支持殺人犯係咩心態

點解徐步高呢件事一定要選邊站? on lun 79兒登仔

推 敏感時勢 應保持頭腦清𥇦集中 反送中

依家問題係啲人不斷吹奏佢
令連登個立場傾向左支持
依家呼籲停止吹奏
至少希望將個立場拉去中間

你自己都話中間, 咁我兩邊都話白痴又有咩問題呀依家? 等你訓醒先討論

屌你訓醒未
睇下連登仔立場傾撚左去邊

咁你講兒登仔丫, 講我做乜

PISH

一邊屌鳩差佬過度武力
一邊吹奏殺人犯

根本成件事就唔應該亦冇需要吹奏

根本唔關佢咩人事
無啦啦拎個已死之人出黎講做咩
想人模仿佢？

屌你我咪開po你又入黎吠

啲鬼po真係唔好推，負評都廢事，由得佢地沉

其實大家真係唔好玩膠住 依加好多人mon 實連登搵藉口入我地 徐步高呢d 野係大是大非 吹奏佢真係好不智

Show Blocked User - 麥魚仔
完全封鎖

因為佢連銀行守衛都殺

依個真係無辜

越黎越多on9

依家連連登都要附合主流意見

ON9, 徐步高公認係英雄

推爆佢

推爆推爆

pish

推推推推推

樓主係鬼，唔好推
榮耀歸於徐sir

發覺好多post同雨革一模一樣
大家由啲冇用post沉

徐步高單案好複雜嫁
唔係我哋睇報紙三個互片咁簡單
雲海等等好多都解釋過
唔只有第四者咁少事

但好明顯同撤回修例冇關係
你殺警人哋大條道理開真槍
到時唔暴動都難 只會越來越亂

啲人玩膠咁認真做咩
原本根本冇乜人留意

香港警察 社會垃圾
底層散仔毅進弱智仔
就算大學學歷都係垃圾科，無得揀先去做警犬嘅廢柴，蛇鼠一窩

呢啲時候仲有心情玩膠仲唔抵屌?
多幾個膠post比d有心人士放大黎講輿論壓力就可能倒向另一邊

幾百正皮無人留意？

有冇link可以睇番？

無人理過

唔理佢就最好啦一早教咗你哋

無視玩膠先係最佳策略
聖經嗰個有實際行動真係要開post去屌
呢啲無聊膠無視最好
俾個負皮咪算囉

因為人係對出現得多嘅嘢有印象
理得你支那定反對

岩岩因為宗教 po 我發現到
一但上左熱門 就好容易比人操作到輿論
上左熱門好容易比人利用
因為好多人見到個po就咁like左就算 令一d 未有驗證 同未有討論既事 比人帶左風向

所以開返下邊個po提下大家 希望大家幫手推到上到熱門

有時講錯左野就好容易比人利用
見到唔同既消息大家記得同周邊既朋友傾多啲
驗清楚真假 同諗清楚個樣野既後果
係而家信息過多既時間
思考係十分重要既一步
大家坐埋一條船 尊重係好重要既一樣野
pushhh

上邊紅字係我覺得依幾日 時時刻mon po 既結論
希望大家幫下手like
睇到聖經po發現有啲人 真係會like左就算唔會諗
like 係好容易比人帶左風向
想上到熱門提到大家

和平 理性 非暴力

以上呢三樣嘢唔係捆綁架

理性啲好唔好

徐步高係抗爭緊乜嘢？
殺警殺保安
而家吹奏條友班人當年出咗世未

保住連登唔好變返兒登

一係你學咁寫囉！
佢咁寫幾好！

就算行得前

佢精神有問題架喎

唔好發過激 為make noise 既言論

對呀
有一大部分人都係認為勇武派收左錢
要出師有名呀

未必係鬼
我覺得係個人on9無腦姐

佢有佢洗太平地
我地要既係不撤回 不散去
話知你吹到警察內部槍戰
只相信親眼所見既
特別呢幾日會有大量新ac
佢地想引導輿論之餘
仲想令大家失民心
大家做任何事 睇清楚諗清楚
就算係一個正負評都會影響到人既觀感

現今黑警比徐步高更不仁
不只打傷同僚，更誣衊年輕人傷害警察
視年輕為「暴徒」，大肆毆打年輕人
黑警打人為樂，恥與為伍

係到講緊係無問題
因為開始有人話對住黑警叫口號呀

哦 你咪留言特登屌柒囉
其實冇咩
樓主咁樣開多post都唔係錯
只係驚兩邊係度嘈加深印象

On9 關西事呀

又唔好激嬲中共？

吹奏咪吹奏 我屌你老母

#258095開得3們post
新會然入嚟帶風向 含柒啦

邊邊整死人邊邊仆街

唔好俾憤怒情緒沖昏頭腦

Up

徐步高 陳巧文
兩位義士當年走得太前唉 一犧牲一淡出
我哋全香港欠兩位一個公道 你哋鍾意點講都好我係真心尊敬兩位義士

推，唔好乜鬼嘢都用黎反黑警

連登仔一方面批評警方使用不必要武力，另外一方面就吹奏徐步高殺警行為，咁樣真係好不智。
其實真係唔應該去吹奏佢，因為你唔知佢當年殺警嘅出發點係咩，仲有而家呢啲論調只會俾對家對號入座，覺得示威者鼓吹殺警。

求你唔好沉我po啦 徐步高喺分化警隊嘅關鍵啊！

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

我都明白徐步高呢單嘢唔關修例事，但佢係令警察內部分化嘅重要招式啊

吹奏殺人犯固之然唔啱啦，我地要文宣提醒人我地既原則係啲咩，而唔係成件事唔講唔提。

更何況如果徐係真係比人屈，咁佢更加唔係殺人犯，係誤殺呀！

警隊內部矛盾越多、低層對上頭怨氣/不信任更深，就對我地越有利呀！
而家邊個想滅我哋聲唔再講徐步高？自己諗啦！

（係吖我係p牌仔）

問題係有d事實要搞清楚

宜家再睇返審果啲人再聽埋雲海分析就知 佢根本無殺警 根本係正義嘅警察比人呃佢出黎隊冧佢再比人屈 屈屈而終 孤兒寡婦仲比人恰
唔係吹奏佢 係要張顯公義 幫佢翻案